CNN fact check 話拜登冇講過Trump xenophobia，點知⋯⋯

點知比人搵返拜登啲tweet真係有咁講過
Fact check CNN個 fact check

醜死怪

笑死

Fake fact check

Chinese News Network
CNN

fake check

拜登當選後:我冇講過制裁中國

wah, 連fc都係fake

China news network

Xi NN

侵當選後降低左藥價
Biden：無，我睇唔到！

拜登當選後:我冇講過要執行香港台灣新疆法案

無降，係升少咗

左膠點睇

連登都多左班所謂fact check
引用既 來源係美國左膠medua

有老人痴呆,攞正牌唔記得

拜登一上台用老人痴呆做武器
立即取消所有香港台灣新疆法案
理撚得你民主共和兩黨共識
拜登理撚得你個VP黑婆有支持香港

入面留言啲左膠真係

燈必勝客

冇留意
佢地講咩

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

仲廢過港人港地啲fc

I am joe Biden and I forgot this message

我FC你個FC

FAKE NEWS FACT CHECK

呢個

逢侵必反到CLS

比西人屌番佢個病毒中國嚟點解唔可以叫chinese virus，spanish flu又可以用spanish

Snope 嗰啲一樣越嚟越鳩

有老人癡呆，真係擔心

[擺明講大話］Biden政綱有寫埋Green New Deal，但辯論中話not support

正宗lefttard

Biden 的33個大話

Twitter 講嘅唔計啦

但平時侵喺Twitter 口臭講嘅一定要計

左膠：
我唔知睇唔到
總之Trump就係錯

fact check is fake

個樣真係弱智咁唔好怪佢

on9
有個位跌穿左0%架
Negative change 咪即係跌過囉

china news network
支線新聞網絡

左膠唔講事實 靠吹 是常識吧

左膠 雙重標準就緊

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

up

肉9酸

CNN fake news

FAKE NEWS

CNN, fake news

CNN= China National News

又學識個生字

obama :change

倒米大師

講真CNN公信力我覺得仲低過環報時報 新華社 人民日報

學晒香港個套
加句fact check就係fact check左

請問成日Quote CNN做source當fact-checkED嘅連登極左膠們有乜要講

CNN

連fact check都係假

冇乜嘢要講
最多繼續扮睇唔到

Snopes: Republicans claimed Biden had sex with Ivanka Trump's pet cat. We determined that to be false.

CNN喎

fake news gonna fake

痴鳩線 無恥便無敵
中國自己啲城市封晒關
然後你話人地封係Racist丫嘛
發夢都記得呀 知唔知個武肺幾撚煩呀
打疫情牌麻煩收收皮啦